其實點解大家上連登

而唔主動出擊去save hk 香討反攻？
圍爐同溫習有咩意義

連登都未顧掂